其實現場得返記者 割蓆撚道歉未

自己行得快唔比人行得慢架咩
不嬲都係行完坐陣架啦 有咩好割
又唔係冇車走 小小野都係到割割割

啱呀 又話點都唔割 得個講字

不能夠因為心急衝動亂屈亂割
前線已經夠大壓力
邊個叫過人割, 請同佢地道歉

話咩有哂共識都唔一定要跟你
連登唔係大台 冇大台就人地自己決定啦
你當人地傻架咩 又唔係唔知金鐘上網慢

唔完善，可接受，但需要改善

話辜負170萬人班仆街
去撚左邊

冇撚割過啊
返到屋企好好休息

既然走晒 仲開po分化？文宣啦

8.18 2350 同場加映黑警臥底扮完示威者 行番入狗屋收工

唔係分化 要反省
沈日又係咁話旺角警署唔走
最後咪又係撚到狗
唔好次次都係到指責

鬧交post唔好推，邊個最想見到鬧交？